講貢狗最後一招

兩邊黑社會互相打，開戒嚴，大家只能喺電視睇直播。由警察率領趕退黑社會，TVB主力報導被全香港人睇。跟住臨正就話：「感謝驚堆，現時局勢嚴重，短時間內唔會批不反對通知書，非法集會不會留力清場。」